% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{14} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\input{../bloecke/informationstheorie.tex}

\begin{frame}{Dank Zeitüberschuss: Wiederholungen}
	\begin{center}			
		Ihr habt Fragen zur Klausur? Bestimmten Aufgaben auf Blättern? Wollt
		ein Thema wiederholen? Dann ist jetzt der Zeitpunkt dafür!
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Kodierungstheorie -- Huffman zum dritten Mal!
			\item Eigentlich alles\dots
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Semesterferien -- It's a hoax.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}


\xkcdframevert{835}{Danke für eure Aufmerksamkeit}{2.5}


\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}